特朗普賓州大勝拜登

特朗普拜登賓州差距擴大
特朗普有望拿下拜登賓州

賓州係咪郵寄投票最遲5號先有結果